[Goodbye Zidane] 皇家馬德里球迷吹水區 (240)

Hala Madrid!!!

Out on loan:
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2020)
MF Jorge de Frutos (at Real Valladolid until 30 June 2020)
MF Martin Ødegaard (at Real Sociedad until 30 June 2021)
MF Takefusa Kubo (at Mallorca until 30 June 2020)
MF Alberto Soro (at Real Zaragoza until 30 June 2020)
MF Óscar Rodríguez (at Leganés until 30 June 2020)
MF Dani Ceballos (at Arsenal until 30 June 2020)
DF Sergio Reguilón (at Sevilla until 30 June 2020)
DF Javi Sánchez (at Real Valladolid until 30 June 2020)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2020)
DF Álvaro Odriozola (at Bayern München until 30 June 2020)
GK Andriy Lunin (at Real Valladolid until 30 June 2020)
GK Luca Zidane (at Racing Santander until 30 June 2020)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南
[/b]

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

新po留名

拖狗走未

躝！

[歐聯戰火重燃] 皇家馬德里球迷吹水區 (239)

#1001 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
負皮王唔開po

Dear Zidog,
Enough is enough. Goodbye and thank you for selling the young prospects. Now go back to Juventus.

吹牙？

收膠啦

New post LM

負皮咗

Player Comparison:

• Rodrygo
- 26 matches (16 starts)
- 7 goals
- 3 assists

• Vinicius
- 38 matches (17 starts)
- 5 goals
- 4 assists

• Asensio
- 10 matches (3 starts)
- 3 goals
- 1 assist

• Hazard
- 22 matches (20 starts)
- 1 goal
- 7 assists

Vinícius Júnior was very sad and angry after the last night game, he didn't even come on as a sub - there's a lot of frustration. After not performing against Getafe, Zidane started to ignore him and the relationship have gotten cold since then. [ @JLSanchez78 ]

Vinicius had worked hard during the lockdown and expected to start more often, especially considering Hazard's physical state, but he only started 4 of the 12 matches since the return and 17 of the 51 matches across the entire season. He's not angry but disappointed.

PSG remain keen on Vinicius

Paris Saint-Germain continue to monitor the situation of Vinicius Junior at Real Madrid, claims Marca.

Welcome Mbappe
Good bye Vinicius

諗極都諗唔明點解佢會冇得踢

無原因，正如Brahim上季都有機會
今季就無得出一樣
最應該躝就係拖狗

派路教蛆

美欺尾機到

咁都俾pen

係囉 以後捕住人解圍伸隻腳埋去

oreo踢10分鐘有助攻

利雲勁

今年似拜捧盃

DiegoCarlos Skriniar Upamecano 是但簽番個未

好平常咋喎

佩狗快啲死算

47303

C朗走咗
拉莫斯、馬些路、摩迪、欲奧斯、卡華積嘅球員生涯踏入尾段

球隊而家處於重整期
本來都預咗今年冇盃攞 點知豬豬吓又攞到個聯賽冠軍

我覺得皇馬fans可以畀多啲耐性

利申：施丹死忠 最鐘意嘅前足球員

拉莫斯：奇怪及苦樂參半的一季

【Now Sports】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯總結今季，認為非常奇怪，苦樂參半。

歐聯16強不敵曼城出局，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）因為停賽只能坐在觀眾席上。他調整心情後，周六於Twitter總結這個受新型冠狀病毒影響的球季：「一個極其奇怪的球季結束了，苦樂參半。」

「今年對每一個人來說都很艱難，但我們是皇馬，目標是贏得一切。我們能夠在如此特殊的情况下贏得西甲和西超盃，必須予以肯定。然而，歐聯出局給我們留下了苦澀的餘味，我們想要更多。」

皇馬今季已完結，拉莫斯表示是時候休息，之後回來為下季而戰，「這枚徽章和這段歷史永遠值得擁有。無論是勝利還是失敗，皇馬加油！感謝你們就算身在遠方，仍然無條件支持。」

圖片來源 : ©AFP

好似so sir咁 用堆後生仔所以輸波就話啫
死拖狗死攬堆老野 搞走哂啲後生 完全無理過要接班

我覺得施丹係嗰啲好注重同球員關係嘅人

話哂球隊班老鬼前幾年幫施丹同皇馬打江山 睇得出施丹好畀面佢哋 出正選都考慮佢哋先

不過聯賽已經多咗輪換 下季啲後生仔應該有更多出場機會

卻30 積28 佢地兩個點都要帶班後生仔帶多兩三年
認同頭三個已經係尾段 好應該諗接班
所以有eder mendy vvd
耐性我唔係唔俾
但佢賣撚走晒太子 龍仔 嚟緊可能連掃把 牙維 oreo jovic都要走
然後話要掉一億買個16歲中場 再掉多一億買個搞開事嘅法國力架
咁嘅話我寧願俾呢兩億蘇蛇季中接手季中走人 連俾佢買啱心水嘅人嘅機會都冇

除非出契仔，如果唔係一律80分鐘後先換人

冇留意卻同積個實際年紀

施丹用人買人都幾主觀 我有時都覺得幾唔合理

而家隊波畀我嘅感覺幾似以前銀河艦隊 用人名氣行先 買人又似係鳩買 隊波有一堆人唔太啱用

下年係咪買camavinga

You don’t know what you’ve got til it’s gone

笑你老木

億五kdb ok?

咁不如操返fit James
佢勁過kdb 球商仲好高

當佢真係有球商
技術輸返三班個下慘

禁區外一野轟入去啦 實而又華
拖狗浪費左

一邊話要耐性要時間
但一邊又賣走啲潛力股 真係摸唔透

牠狗

有文迪唔賣龍仔可以點

Goodbye and thank you Marcelo

有無諗過龍仔想打正選唔想輪換

冇 龍仔只係唔想做plan c

拜仁前幾年都係退步左好多今年搵番教練就勁到咁不過唔知頂唔頂到巴

RB Leipzig coach Julian Nagelsmann: "Real Madrid's contact in 2018? I didn't think it was the right step to go to Real Madrid. I had a good chat with Jose Angel Sanchez and we agreed that we could speak again in the future if Madrid were to need a coach and if I were available."

我覺得決賽係拜vs馬

哥帥施丹密斟內容曝光！

【Now Sports】曼城於歐聯16強淘汰皇馬之後，兩大名帥哥帥施丹被傳媒拍到在球場內詳談，當中對話終於曝光。

曼城在周中歐聯16強次回合以2:1擊敗皇馬，以總分數4:2淘汰對手。賽後一眾球員都離開賽場，唯獨哥迪奧拿（Pep Guardiola）與及施丹（Zinedine Zidane）2人留在場邊促膝長談，更有指詳談約1小時。哥帥被問及當中內容：「我恭喜施丹取得西甲冠軍。要知道勝出聯賽往往是最困難的，因為你要爭鬥長達11個月。之後我們談了各自的家中情況，而我亦祝他萬事順遂。我作為球員時，他可是我的偶像呢。」

哥迪奧拿今次可說是對偶像不留情面，終結了皇馬的歐聯冠軍希望。但哥帥認為即使己隊未能取得今屆歐聯冠軍，亦無阻球隊在歐聯寫下的輝煌歷史：「對我們而言，在歐聯我們已取得巨大成功。過去10年來我們都有參與歐聯，從未間斷。身在曼市並在如此出色的球會工作，將是我生命中重要回憶之一。」

圖片來源 : Twitter圖片

巴今年頹 但係有美斯 所以都係五五波 psg果邊我覺得冇乜懸念

我反而覺得個邊先四隊接近

睇好拜狗冠軍
利雲太撚勁了

費力克真係鬼材嚟

我覺得rb冇乜可能 正前都賣埋 阿特勁就勁 但係對住psg條鋒線入埋都唔夠輸

隊隊都唔支持 想睇爆冷

有理由懷疑佢先係世界盃冠軍主帥

里昂？

唔係拜疤鈀下體就得

咁最鍾意既後足球員係邊個

上場落後緊2粒都拖到去80分鐘先換人完全睇唔明咩玩法

最鐘意嘅現役球員係C朗

2020 wasn’t so bad after all...

Real Madrid Arrivals 19/20

• Eden Hazard $126.50M
• Luka Jovic $66.00M
• Eder Militao $55.00M
• Ferland Mendy $52.80M
• Rodrygo $49.50M
• Reinier $33.00M

Best signing?

Militao

利雲

名氣買人係隔離果隊
今年買人我覺得好合理 季前大部分皇迷都係滿意
前中後都有補到

咪就係 有幾鳩買
世三 Jovic係水貨 但買果陣多數人都係支持

我揀洛迪高

進攻交到貨 又後生 唔好咁心高氣傲嘅話有大把前途

後生仔黎講 踢波算係有腦
不過技術就真係明顯被牙維比下去

個人見解啫

我睇返上面ching 整嘅上季轉會表...

祖域喺法蘭克福踢咗一季好波就咁貴簽返嚟 擺明踢法都唔夾皇馬前場嘅技術型踢法 不如用返馬利安奴?!
夏狗28歲簽返嚟要過億
2個後衛都過50m
高價簽個巴西新仔Reiner 返嚟當係投資...

唔同意嘅話屌細力啲

當年morata賣左幾錢?
車狗最後一季既夏狗一億唔算貴 係啲add-on加埋先貴
Militao唔知值唔值
但Mendy Vinicius Rodrygo都叫踢出身價喎

馬里安奴咪更加同技術型格格不入
祖域技術係有 今季佢最大問題係心態 下下散步唔現位

唔睇好Jovic
兩年後買Haaland好過

其實牙膏都有技術
雖然佢變速冇牙維咁快
但佢都唔少一扭二 一扭三
加埋佢叫有啲意識同積做配合
呢樣係牙維同mendy少有嘅（互含幾腳嗰啲唔計啦）
加上有射術有傳中 我係幾睇好佢

如果牙維嚟緊都仲係唔識射波又傳唔到波
佢好快會變幼幼入面最廢嗰個

best signing一定係mendy冇得走
鞏固左路防守 硬淨 增強疊瓦嘅能力同活力
季初睇熱身賽嗰陣佢攞波不論係我定佢都會好驚
預佢係下個肥牛
點知開季後有驚喜
雖然間唔中都係傳膠波
但啲傳中同左右腳大轉邊大多數都好掂

牙膏個頭開得太靚 搞到之後沉咗
同埋踢得唔夠多

eder都係踢得唔多 但勝在夠快 夠勇 夠狠
有啲拉膠嘅味道 係差啲用球同經驗

另外嗰兩條木嘴我都廢事講

下體有兩件中左武肺
一定要中達狗同女人型兩件二五

講人話

後生個班最期待係kubo
睇過幾場馬略卡佢真係明顯一個帶起成隊進攻

我期待O仔多過Kubo

好想大大力屌落去
追咗咁耐po 發覺唯獨ching你嘅見解幾獨特 別具一格 同主流意見完全唔同

第一次認同你

Jovic先難搞
我信佢係有實力既 不過今季真係完全發揮唔到出嚟
心態上我覺得佢又唔似係hea 唔想踢個啲
但落到場 佢又真係成日行行企企唔現位
真係唔識分佢係無要現位跑動既意識定真係hea踢了

唔知點解d波比佢身後佢又唔會攞
比佢身前佢又唔跑
比正佢佢先會要
要波搵佢 唔係佢搵波
無睇佢法蘭克福點睇 唔知係咪佢踢法

佢技術同身體條件完全冇問題，純粹踢法問題，啫係教練唔識教

可惜不是占
陪皇到最後
曾經禁區頂用左腳狂抽

第1000次啦
你唔記得咗你999次迷賓嗱？

其實rebic同haller先係真核

會員honda_10即刻放隻rebic過嚟

One of Pirlo’s first requests as the Juventus manager is to sign Isco from Real Madrid. [as]

Real Madrid wants around 7m-8m euros for Jesus Vallejo and 50% of the rights of the player. Granada are interested but the price might be out of their range, they want him on loan with a purchase option. Madrid prefers selling. [ @DMQRealMadrid ]

Villarreal reached an agreement with Real Madrid for Take Kubo on loan last week for 2.5m euros, he'll be officially announced as a new Villarreal player in the coming hours. [ @diarioas ]

快

Napoli make inquiry for Reguilon: the situation

牙朗去巴黎搶鳩包皮件7號
包皮嬲豬
過嚟皇着7號

包皮過嚟搶機師17號
牙朗過嚟搶新機師7號

Isco走埋 得番4件中場休點踢

即刻回收o仔啦仆街拖狗
大撚把機會踢

O仔

拖狗咸家剷啦

o仔個心已經去左皇蘇

Real Madrid set to offer Kroos or Isco as part of Dybala deal

Real Madrid will offer Toni Kroos or Isco as part of a deal to sign Paulo Dybala, reports Sport Mediaset.

綠豆:伊斯高勁過dybala

後防拎波時
除左摩迪
搵多個有能力幫手落去幫手運個波上黎嘅都冇
成場唔知幾多球比人逼到龍門同兩個中堅猜六七腳

用華維迪 上落快 覆蓋範圍大有咩用
華維迪都唔擅長背住人拎波

反而你話因為要焗攻
正選唔要卻 用華維迪 咁反而覺得冇問題

對家咩踢法 就要盡量用番岩嘅球員架喇
鬼唔知伊斯高呢兩三年又眼殘又慢咩戇鳩
但佢有嘅特點同專長 成隊冇咩幾個有

今次我撐呀維啦

綠豆盲撐isco既程度同真名王撐沾有得揮

下季摩迪老左再退化
走埋伊斯高
真係下下睇後防卻老長傳吊上去咩

搞清楚盲撐同是其是非其非未

牙維quote緊綠豆上場精彩留言-.-

本來對伊斯高無乜野
真係多得綠豆狗幫伊斯鳩洗版先令我憎埋個球員

想知伊斯高個特點係咪大屎忽？
世三屎忽都好大 不過成隊又真係無乜邊個大屎忽
老屎忽就有

扮咩
你迷占反伊左好多年

我反沾都係因為班迷沾狗

真名王

今場波施丹其實想點
佢帶隊咁耐
多數大戰,或要對 打高位球隊
佢都好中意用伊斯高
歐聯呢幾年都奏效
即使今年對巴黎 都一樣做到晒野

今場竟然身都唔洗佢熱
用個全世界都知冇態嘅世三

破高位冇佢踢閪咩
全隊除左摩迪 冇人背住對手拎波都可以輕鬆擺脫

但得一點 下下都係佢 食得屎啦 三十四喇仆街

當全世界皇迷都R爆頭點解牙維無正選
jovic vvd點解80分鐘先出
綠豆狗完場嘅第一反應係

屌你老母唔出伊斯高

如果上場和波/領先 呢場應該見到伊鳩正選

真 拖狗一定4312
卻摩米伊一齊出

如果係安daddy既話已經贏左

信錯呀維 -.-

阿特個前鋒仲要話唔踢
唔睇好

=.=

拖dad

躝啦

好！

夏狗今季同全能到仆街真係冇分別

Real Madrid want to sell 50% of ownership in Vallejo to Granada (for 7M to 8M), While Granada wants one more year with purchase option, The player want to stay there after starting to get regular minutes also with their European presence this season. [Marca Radio]

Marca: Decision on Dani Ceballos yet to be taken by Real Madrid, but the continuity of Zidane means a return to the Spanish club is unlikely. Arsenal want to keep the player for the coming season and are still awaiting a final decision.

陪我講
陪我講出我皇最後何以甩拖
誰怕講
誰會可悲得過占要看波
難得 左腳無敵
何以 要用卻米摩？
如果機師真有療效 誰怕暴露更多 你別怕我

師兄有d料到

可惜教波個條咸家剷冇

冷暖那可休
回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去
未盼卻在手
我得到沒有
沒法解釋失歐錯漏
剛剛聽到望到 沒占士
不知那裡追究

何以 要用卻米摩
真名狗

shut up stupid

fuck u bitch

唔可以講得咁白
網上好多網撐光頭

等睇收完光頭又擺佢坐冷板
問題根本係光頭

Chances Created: La Liga 19-20

• Martin Ødegaard (62)

• Toni Kroos (61)

• Karin Benzema (59)

• Luka Modric (40)

• Takefusa Kubo (35)

• Eden Hazard (21)

Odegaard has not ruled out returning to Real Madrid, but he wants to be a first-choice midfielder and this could happen with the departure of Luka Modric, who has one year left in his contract. [ @Marca ]

Kia Joorabchian is working to move Sergio #Reguilón. #Chelsea are really interested in him, but in the last days also #AtleticoMadrid, #Napoli and #Arsenal have asked info. #transfers #CFC #AFC

#Villarreal and @realmadriden have reached an agreement 🤝 for the loan of Takefusa Kubo.

Welcome to Villarreal, Take! 💛👏

久保建英選手ようこそビジャレアルへ！

#WelcomeKubo

👉

個頭做乜鳩

點解華倫要賣parejo高基連去潛艇

夏神都仲有21

同華裔班主唔妥
今個夏季大清洗

咁快宣佈即係季前賽都睇唔到佢了

都無乜幾多季前賽打啦

西甲講咗幾時開季未

華裔班主冇乜邊隊有好結果

Sergio Ramos
4

肉酸 是狗 柒到骨痺

好波

祖記肯用dybala換isco未

Everything indicated that Ødegaard will land in San Sebastian soon and start the pre-season with La Real but Madrid's Champions league elimination changed everything. Zidane has asked Real to recover him. [@Marca]

賣走廢伊先好叫人番啦

情色王 為何只識笠水
宇清體育館等了很耐 只想隻揪

又25世清

Napoli, Chelsea & Everton interested in Real Madrid left-back Sergio Reguilón

Napoli, Chelsea and Everton are interested in Real Madrid left-back Sergio Reguilón, according to Gianluca Di Marzio.

The 23-year-old is enjoying a successful loan spell at Sevilla from Madrid and is a key member of their European run. Currently third-choice left-back at Madrid, behind Ferland Mendy and Marcelo, he may be moved on again come the start of the new season, with interest from both Serie A and the Premier League.

Madrid boss Zinedine Zidane reportedly wants to offload the player, who grew up in the Madrid youth team academy, and use the funds to invest in his squad.

世清好大方

咪撚反啦

Cadena SER: Real Madrid intended to keep their word and let Martin stay at Sociedad for another year but Zidane wanted Ødegaard now and didn't want to wait for another season. Real Madrid sealed his return without anything official & rest will be finalized this week.

Lunin and Ødegaard - both returns to Real Madrid. [@carrusel]

反口咁仆街
借番件Reinier比佢地啦

人係我地
有咩反口唔反口
O仔回歸就唔反拖狗一日了

借Brahim/Reinier去皇蘇幫我地練兵啦

80分鐘出o仔撳制

跟oyaxxxx學嘢

O仔返嚟咪又係坐
頂替占士張凳？

係 占士換帶巴拿

大家唔駛咁擔心先
英國收到風
拖丹上次請教左哥狗
哥狗叫佢大力用新人清舊人
所以下季會重用O仔

卻米摩始終要變，乜都贏過哂，冇哂求勝欲望

依班班舊人好多都應該做後備
而唔係正選

摩迪一兩周先踢一場應該好屈

但依輪個陣容同打法真係越黎越尻
摩迪做既野越做越唔係自己擅長既....
係咁落底 唔係好睇得明
到最後打曼城 對中堅唔敢出波 要摩迪企係中堅位代出波

下季仲係 摩卻卡斯米路 個中場真係會廢哂武功

幾得意

人係我地既
我地鍾意點就點

復賽之後VVD O仔都好廢
呢兩件下季踢唔起又要食雞胸

無錯 James goodbye

收嗲啦

無啦啦傳乜Dybala
Dybala 辛狗 o仔 3個類型撞到

佢地3個同賓玩tikitaka夠玩啦

印象中三連冠個陣摩迪都係好多落底

88 辛狗

講真邊有隊肯要

返馬略卡啦

重點係個中場真係無咩活力

摩迪本身就係踢右中場同積仔搞基
4-3-3又好
4-3-1-2又好
卻左 摩右 米路後場補位 得閑鳩標上嚟
係今季華維迪冒起踢4-4-2先見少咗摩迪
不過積仔嘅傳波食晒屎俾到腳都有難度

🚨 Breaking

Official Announcement: Areola

Real Madrid C. F. confirms it has brought Alphonse Areola's loan spell to an end.

The club would like to thank Areola for his dedication, professionalism and exemplary conduct this season and wishes him the best of luck in this new chapter.

Real Madrid also thanks PSG for the chance to have had Alphonse Areola as part of our squad.

佩仔又黎料

臨尾都要奶下PSG袋底

改名未

180m

唔係咁點買包皮

等睇光頭佬收返O仔出1, 2場改變主意, 然後雪足成季

3年都鞭

[拖舟回歸] 皇家馬德羅球迷吹水區 (192)

新沾屎

占屎條廢物連懷念Kobe呢場波都輸得

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大阪廢狗

o仔回歸

米二五拉

Karim Benzema for Real Madrid:

• 513 matches
• 249 goals
• 135 assists

• 4x Champions League
• 4x FIFA Club World Cup
• 3x La Liga
• 3x UEFA Super Cup
• 2x Copa del Rey
• 2x Spanish Super Cup

Most Assists for Real Madrid

4th highest goal scorer in Madrid’s history

Real Madrid is ready to give Sergio Ramos a contract extension for 2-seasons, just what he wanted. [ @diarioas ]

華仔成功爭取拉膠獲得兩年合約

MARCA: Real Madrid won’t count on Dani Ceballos next season and want to sell him permanently

拉膠

久保啲西文仲好過果隻猩猩

Real Madrid have yet to make an offer for Paulo Dybala despite the speculation of a potential swap deal involving Isco. Dybala is close to signing a contract extension with Juventus. (Fabrizio Romano)

o仔返嚟啦？

你當初點25我

買dybala嚟踢咩位

冇二五過

其實唔係好睇到拖想踢啲咩戰術
之前幾年都係啲球星自己踢到出黎咁
依家隊波好似好多雞肋
又諗唔到買啲咩人可以一時之間提升隊波
希望夏3可以fit返 咁其他人嘅空位會多啲

龍仔去拿玻里？ 行卡利祖條路

中前場搞到今時今日咁
比我感覺係因為點都想出賓施馬
好少去試其他野

盧蛇去到西維爾都係唔換人

久保建英：黃潛艇是最佳選擇

【Now Sports】維拉利爾在周三為借將久保建英舉行加盟記者會，這位日本足球小將表示來季心中只有黃色潛艇。

盛傳有多達30間球會爭奪借用久保建英（Takefusa Kubo），最終由維拉利爾以250萬歐元借用費脫穎而出。久保建英說：「這只是傳聞，有真有假。的確有其他球會找我，但這裡是最佳選擇。」

這名攻中在記者會上，獲贈一件印有日本漢字「久保建英」的黃色潛艇球衣。他坦言今季全力為維拉利爾效命，不會想皇家馬德里的事：「我100%為維拉利爾，希望這將是很好的一個球季。」

久保建英上季被皇馬外借至馬略卡，通常出任右翼，對於今季的位置，他笑言：「我願意踢任何位置，除了後衛及門將。希望我的表現可以幫助球會變得更強大。」

買到dybala未

辛狗要躝

Dybala可以打賓狗個位
辛打右翼 無衝突

O仔愛回家未

占可以走了

幾時先買人

最已陣

咸家剷啦條死仆街

走你老未

【特稿】施丹點名召回奧迪哥特有因

【Now Sports】皇家馬德里決定召回外借多年的挪威天才奧迪哥特，原因何在？

挪威中場奧迪哥特（Martin Odegaard）下季將回歸皇家馬德里，結束3年的外借生涯。這位天才16歲加盟皇家馬德里，2015年簽約，先於皇馬二隊效力，之後外借荷甲的海倫芬和維迪斯，上季則在皇家蘇斯達效力。

《馬卡報》分析指，奧迪哥特經過外借生涯已經成熟，尤其上季於皇家蘇斯達西甲上陣31次，取得4個入球，西班牙盃倒戈對皇馬也有入波。因此，據報教練施丹點名要求會方把昔日二隊的舊部下召回，希望加強老化的中場。

歐聯16強兩回合均以1:2不敵英超豪門曼城，其中中場較量慘敗是關鍵，34歲的摩迪活力不足，伊斯高又不是大賽球員，卡斯美路顯得孤掌難鳴。因此，施丹希望在今夏引入更多中場新血。

相信皇馬在新型冠狀病毒疫情下，將進一步賣走高薪球員，以節省薪水支出，像奧迪哥特這樣相對低薪的戰將，自然更適合長遠發展。

Real Madrid have informed Napoli that they want around 20/25m euros for Sergio Reguilon. [@DiMarzio]

Mbappe is not going to Madrid bro

Fabrizio Romano
@FabrizioRomano

Mbappé is not going anywhere this summer 👌🏻

Welcome Mbappe next summer

Modric doesn't want to be a problem for Madrid, he wants to continue but will lower his salary in order to help the club financially. Real sees Ødegaard as his replacement and with Luka at the club, the transition should be smooth. [@diarioas]

摩真皇

摩迪

一諗起班迷朗賤種狗
特別係隻尋飛屌鳩我地摩門教就火撚滾

Real Madrid is considering the return of Dani Ceballos. Club continues with the planning of reinforcing the squad at zero cost.

The idea of sports management is that he goes to preseason with the team & then Zidane decides whether to include him in the squad or not. [Marca]

要啦
否則賣你去中超

等睇35-36歲走都屌鳩皇狗無人情味

磅水啦 唔好加重佩哥工作量

魔門教

皇蘇復操無O仔
回家了

Lunin knows it's an impossible task but he's ready to challenge Courtois for a place in the starting XI, he knows he got the talent to be Real's #1. [@Marca]

露lin

撐Lunin

要拖狗用新人

笑你媽

迷o黨第一次召集

迷O黨！

阿狗真係乞兒黎

你咪a你

想改名了 oxxxxxx

o仔+vdd

Vdd季尾無咗靈氣
希望下季又爆seed

PSG out!

佢嘅特點就係活力但冇創造力
當摩迪唔知做乜搵到第二春有活力又有創造力
vvd就有啲比下去
我又唔覺真係季初特別勁或者季尾特別廢

Keyword

尼馬換世3啦

牙維可以成長到有尼馬5成就好了

牙維上左屁馬身

佢今日啲埋門真係牙維咁

件沙拉比亞廢到

一人足球
冇迪馬 Sarabia同Icardi成條春咁
後面又三防中

買到尼馬都冇用
比拖狗條咸家剷教都係要踢契弟波比曬賓周
然後條賓周拉去左邊要尼馬去中間拎波

佢今場都係返中間拎波

佢都唔會黎

因為中場廢到仆街

我發功就會

唔關事啦 佢轉左型好耐 而家playmaker踢法

見佢拎親波比2 3個圍條中場都冇人會上去幫

你發3年功

件所謂世三垃圾到

係有啲牙維嘅影子

冇華拉堤

想發定Haaland

中場擺呢3個真係唔好預會後上
反而Bernat Sarabia Icardi Kehrer應該要幫到先啱

牙維隻閪腳冇力
應該會慢慢碌出去

最勁果件冇出 其他果堆工兵廢到

原來係你發功搞到沾屎收皮
假迷真反

頂你啦 8強都係換5個

屌你老未
包皮我要硬

Moting仲勁過Jovic

呢條垃圾就算啦 唔好一兩場球王論

史篤球王唔係流嘅

尼馬同包皮兩腳波靚
呢球我落場都入到

第一球佢俾得好靚喎

尼馬16次過人
代表咩

歡迎你
麥巴比

牙特條後防太垃圾 佢easy 啦

就算係今季嘅夏狗都可以

咁又唔得 世三堅廢

咁又未必得 條廢物會過到一仆一碌

Welcome to Madrid, Mbappe.

下季理想陣容

世3/牙維 Jovic Goes

O仔

摩迪/掃把 米路/細華

Mendy 拉膠 華仔 積

25

負皮先唔講咁多

ok負皮咗👌🏻

2022 line up
Mbappe Haland Dybala
Valverde Odegaard
Camavinga
Mendy Militao Skriniar Hakimi
Lunin

迷o黨嘅出現
表示迷占黨可以

聖卡斯盼下階段與皇馬同行

【Now Sports】今月退役的傳奇門將卡斯拿斯坦言，希望可以回歸母會皇家馬德里。

卡斯拿斯（Iker Casillas）在8月4日宣佈退役，事實上早於7月已經盛傳他會回歸皇家馬德里擔任會長佩雷斯的顧問。他表示：「所有事都未有定案，但我希望人生下一階段可以跟皇馬在一起。」

這名西班牙傳奇門將在皇馬出道，贏盡錦標後於2015年被逼走，「離開皇馬很痛苦，但那是我的家。我們就像婚姻結束了，你說了所有的話，有些話很難聽，有些話被斷章取義，但時間一天天過去，一切都平靜下來了。」

卡斯拿斯自言跟佩雷斯的關係也好轉了，後者更親身致電邀請回歸，「當我回到馬德里後，大家便會商討。」聖卡斯早前競選西班牙足總會長，隨後退選，他坦言因為政治原因，令選舉不公平。

-.-

XD

包皮唔黎就必須斷腳死

拉埋肉酸狗一齊陪葬

Isco doesn't want to leave Real Madrid, he's informed his representatives not to listen to any offers. [ @diarioas ]

Arsenal wanted to extend Ceballos' loan deal but the request has been denied by Madrid and the player's been asked to report to pre-season. It's not certain that he'll spend the next season with Real as he's not in Zidane's plans. For a right offer he'll be sold. [ @OndaCero_es ]

面皮厚撚到
屌牠老母

等久保成材回家先賣佢

學沾屎咁自己走咪算
係要搞到咁肉酸

應該要好似占咁
面皮厚到可能去馬體會

去你老未

Real Madrid tell the players there will be no new signings

20/21 完美

至少買隻Marc Roca做米路backup啦

唔買人就放占 禿 機師 收o仔掃把 巴謙新卡卡外借 咁就perfect oscar未肯定有咩用 應該都係收番20m就放算

真 應該要補個米路後備

曾經我地有個利記殺手 王子

係拖狗手上你只係雪櫃人

聽佩仔講買尼馬咪好

Welcome 包皮尼馬
Goodbye 沾屎isco

拖狗仆街啦

O仔同皇蘇say咗goodbye

岩岩ig都見到

幾時到沾屎

佩仔清locker未

收皮

依家拖狗渣旗

渣ga

The club’s top priority is to sell Bale this summer. Mariano’s future points away from Real Madrid and so is Mayoral who is close to joining Lazio. Lucas Vazquez and Jovic’s futures are not confirmed. [marca]

The only three midfielders who will 100% stay are Kroos, Casemiro and Valverde while Modric and Isco will have to reconsider their roles with Ødegaard returning. Madrid want to loan out Reinier, Óscar Rodríguez and Brahim who all have many suitors. [marca]

Reguilón is close to being sold - heavy interests from various clubs while Marcelo (could listen to offers) and Mendy will stay. Vallejo will have to look for another club while Nacho is also considering his future. [marca]

Real Madrid are focusing on selling James and Bale this summer as they take up a lot in salaries and if football returns to normal, Mbappé is the target for summer 2021. Goalkeepers Courtois & Lunin are untouchables while Altube will be the third goalkeeper or loaned out. [marca]

又清人又no new signing

快你老未

不願面對

Onda Cero: Last week Arsenal's football director called José Ángel Sánchez to request another loan year for Ceballos but refused to pay the same €4m loan fee as last season & only offered to pay 50% of his wages unlike the full last time. Real Madrid pulled the plug.

準備好回來了

阿狗加錢 + torreira 換掃把ok?

美羊啦

拖狗換達sir啦屌

拖爹勁好多

Sell, sell and keep on selling' will be Real Madrid's mantra this summer as they need to offload a number of players on their books in the hope of bringing in close to 200 million euros. [Marca]

upaxxxxxxx啲後場派牌都幾正

red bull都幾勁
睇左咁多場係我皇最撚廢
拖dad

當祖記冇到?

冇

條友用波好勁，意識又好

買到佢可以重整埋中場線
唔洗下下要卻控制節奏同派牌

黑鬼不了

拖狗：佢都係我同鄉喎

皇馬都成半隊黑鬼啦

達狗出到黎一啲火都冇

有了

同jovic咪差唔多

有拖舟係度，要買法國人應該輕鬆

下體

等睇疤都輸埋，四強一隊西甲都無

On9 拜輸硬

兄弟今次唔認同你了
疤贏硬

FF下姐，雖然我都覺得梅西今年要登頂鳥

Welcome Uxxxxxxxxx!

臭師兄又燈-.-

No

巴黎聖日耳門強行留住麥巴比是殘忍的

施丹：PSG在禁錮麥巴比

拉莫斯：PSG在摧毀麥巴比的未來

西媒：皇家馬德里欲挖PSG新人王替加里夫巴爾

《太陽報》：PSG配不上麥巴比

賓斯馬：麥巴比已想好怎樣在巴拿貝慶祝他入球了

西權威學者：麥巴比的袓先是馬德里人

雲尼素斯：麥巴比之前已向我透露想加盟皇家馬德里

卡華積：麥巴比是皇家馬德里最後一塊拼圖

阿辛斯奧：麥巴比告訴我他在睡覺時也穿著皇家馬德里的球衣

伊斯高警告PSG：你們還有半年時間尋找麥巴比的替補

占士說麥巴比的心一早已在皇家馬德里，促PSG放人

卻奧斯表示麥巴比更嚮往在馬德里生活

摩迪：我已急不及待與麥巴比合作

卡斯米路：麥巴比的夢想是代表皇家馬德里出賽

馬些路：麥巴比只想加盟皇家馬德里踢球

夏薩特：麥巴比向我說他找不到理由向皇家馬德里說不!

ON撚9：PSG強行留住麥巴比是殘忍的

華拉尼警告PSG：麥巴比是屬於皇家馬德里的

祖域認為麥巴比無可能繼續停留在低水平聯賽比賽

洛迪高坦言, 不怕麥巴比來到後位置受動搖

下體狗

占士說：我的心已經不在皇家馬德里

Very funny u motherfucker

反正都執笠清貨
不如一千萬執新普巴干度比亞過嚟

狗屎垃圾都J

你都係啦

要世3，普巴，加下要包皮同尼馬？

挪威孖寶

Hazard Haaland Mbappe
啲巴西仔可以躝番巴西

Hazard

Asensio

你個D廢D

你J禿

阿斯報：C朗無意入「塞」

【Now Sports】西班牙傳媒日前突然傳出基斯坦奴朗拿度或投巴塞隆拿，據指接近C朗的消息人士已作出否認。

西班牙足球記者Guillem Balague日前爆料，指祖雲達斯因為疫情關係財務緊張，擬出售人工極高的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），而落腳地可能是巴塞隆拿，成為球壇熱話。不過，《阿斯報》引述接近C朗的消息人士指消息實屬子虛烏有，而「他與家人在都靈很快樂，沒有離開的意圖」。

換言之，球迷希望看到C朗與美斯這球壇絕代雙驕的雙劍合璧的好夢該會落空。

近日有關C朗欲離開老婦人之傳言不絕於耳，較早前，墨西哥城東部球隊Coyotes Tlaxcala二創了一張C朗照片，並為大紅人穿上球隊波衫，大有「黃袍加身」之意，當然得啖笑及乘機宣傳。

圖片來源 : ©AFP

Chelsea and Arsenal are the two most interested clubs in Reguilón, for which Real Madrid are asking €25M + a buyback option for. Chelsea are favorites after they sealed a Champions League place while Arsenal will play in Europa League next season. [as]

Celta Vigo are closing in on Castilla’s midfielder, Miguel Baeza. Real Madrid will get €3M for the midfielder + 50% of any future sale. [marca]

After loanees return, there will be too many players on the team and Zidane will talk to each player to confirm his role within the team for next season. The club support Zidane 100% in every decision involving the team. Óscar and Mayoral are closing in on an exit. [marca]

Napoli have shown interest in Real Madrid's Lucas Vazquez. [ @RadioMARCA ]

49000

Good luck and fuck off

he very 25

我屌你psg老母
包皮唔撚賣比我地

錫章 + 右翼 + 拿坡里

廢老卡利祖正式收皮

welcome back俄仔

shut up

你有份J機師

Cheat

Talk very good

25牙維

摩迪願減薪留皇馬

【Now Sports】據西班牙媒體報道，快將35歲的皇家馬德里中場摩迪願意減薪與會方續約，以減輕球會負擔之餘，亦希望延續自己於銀河艦隊的生涯。

原定明夏與皇家馬德里約滿的摩迪（Luka Modric），季初一度因傷病而失去正選席位，不過這位2018年世界足球先生在球季停戰後終能重拾佳態，並成為皇馬於西甲後上封王的功臣之一。

西班牙《阿斯報》報道，這位克羅地亞中場大師仍希望繼續效力銀河艦隊，不過其高達20萬歐元周薪將成與球會續約的最大障礙。據指，雖然挪威新星奧迪哥特來季將會重返皇馬，但教練施丹認為摩迪在隊中的地位依然是無可取代，並希望利用他的經驗去幫助奧迪哥特成長。

儘管摩迪下月初便年屆35，但仍是銀河艦隊的中場核心，今季於各項賽事共為皇馬上陣40次，射入5球之餘，更交出8次助攻，如兩者能順利傾妥續約事宜，相信對會方和摩迪本人都是雙贏局面。

圖片來源 : ©AFP

Casemiro is the player with most game time this season. The Brazilian totalled 4,080 minutes on the pitch across 46 games this term. The figure sees him eclipse his record from the 2017/18 campaign (3,946).

Seven Real Madrid players have broken the 3,000-minute mark this season. Karim Benzema, with 3,977 and Thibaut Courtois (3,855) are next on the list after Casemiro, followed by Raphael Varane (3,843), Sergio Ramos (3,830), Dani Carvajal (3,753) and Toni Kroos (3,568).

Zidane will have to choose between Odriozola and Lucas Vazquez to be Carvajal’s backup for next season since the club can’t afford signings this summer. Zidane is leaning towards Vazquez as he values his hard work while Odriozola asked to leave mid-season to Bayern. [marca]

兩個都揀唔落手 後生啲嗰個算

on99

James say goodbye

Lazio-Borja Mayoral deal on stand-by: Valencia & Fiorentina also interested in player

Lazio has considered Borja Mayoral an objective to strengthen their attack for some time. Igli Tare has already moved for the player, who is owned by Real Madrid but spent the past two seasons on loan at Levante. For the moment, however, the negotiations are in stand-by.

Lazio is now receiving competition for the player, as Valencia is also interested in acquiring Borja Mayoral. Competition is also coming from Italy, as Fiorentina is also considering the class of '97 Spaniard.

Reports in Spain that Dani Ceballos will return to Real Madrid this summer came as a surprise to those familiar with his frosty relationship with coach Zinedine Zidane, sources have told ESPN's Alex Kirkland and Rodrigo Faez.

垃圾阿唔磅水on99

35M都出唔起 躝啦乞兒阿

樓主躝啦

小器到

kobe

連登有邊啲出名會員

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

世清 快還拖

Jugones: Jorge Mendes has offered Cristiano Ronaldo to Real Madrid, PSG, & Barcelona.

Dortmund are the current favorites to sign Real Madrid's Reinier Jesus on loan next season. According to the latest talks, they meet all the requirements the club and the player are seeking for - to develop nicely. [ @MarioCortegana ]

Reinier Jesus is one step away from signing for BVB. He has verbally agreed to join Dortmund on loan next season, with an option to extend the stay for one more season. Zidane and the club have approved the move. [ @brunoandrd ]

It's very possible that Reinier Jesus to BVB transfer will be for two seasons [loan], always with the possibility of returning after the first - if Madrid decides to. [ @MarioCortegana ]

Madrid are confident that Brahim Diaz will leave on loan next season, the player knows it's a necessary step to take - very crucial for his evolution. Getafe and Betis are interested. [ @MarioCortegana ]

welcome back ar long

知錯了 玩夠就回家

佩狗食撚屎

35歲都屌打廢三

跪低斟茶認錯啦

牙朗回家吧

2022 lineup 要update了

35歲 50M簽番牙朗番黎

世一回家
廢三走人

馬場ふみか中左武漢肺炎

師兄振作

世一二再次聯手鋒線

630

賓賓仲係世二?

Who needs hazard

牙朗係世二

2022 line up
Mbappe CR7 Dybala
Valverde Odegaard
Camavinga
Mendy Militao Skriniar Hakimi
Lunin

收下皮先啦

性交傳染

唔講咁多 負皮你先

今晚做一晚拜狗

係我做

可能做埋鏝狗

幫你地貼埋圖

你本身係

唔需要理舊垃圾

牙朗回家世清就肯應戰宇城飛

拜咁快

拜狗咁撚勁

肉酸狗愛隊又要出局

簡簡單單就入咗

好撚彩我皇16強就出局
唔洗比拜狗大炒

Og

Alaba

無人迫都唔控定個波先射走

球OG幾靚

俾波波池燈一燈,今場疤幾勁

拜啲防守廢撚到

拜啲高空幾能尾機

拜啲逼搶好快

拜輸硬

拜2-1

拜進攻勁到

真係逼死佢

傻閪碎油

疤狗啲老野完全跟唔上

兩邊防線鬥廢

一拎波就痴過去

如果我皇對拜會點

要睇佩仔有無過數

過左都唔夠打
拖狗咁廢

輸撚死皇

7喜

好彩出左局唔洗對拜

認同乜撚啊 死基佬開錯分身

比拜狗7喜既話寧願16強收皮算

對拜實俾人笑成年

客5:1 11.5

1-4

我要10-1

屌喇星我皇應該輸40比0

拜往死裏打

半場都7喜

真

痴撚線拜啲波爽到

出局免出醜 施丹又贏

古天奴25到拍手

廢撚到

光頭一早出局又贏

歐聯笑匠

其實拜踢高位都守得好抆水
只係疤狗自己禁區都自爆
好似睇緊西波皇

疤狗仲柒撚過我地

咁撚勁後面失10球前面都入返廿球

收啦十六郎

唔想疤贏 又唔想利雲破阿朗入球紀錄

而家個比數暫時啱你心水

利雲幾球 牙朗幾球

利雲now 13 朗最高17好似

好似差3 4球

利雲13 C朗記錄17

其實兩面防守都柒 但係疤狗連將個波正正常常咁造到前場都有難度

拜仁一攻成隊冚冚聲上曬去
屈到

原來講緊單季

利雲入唔到波 但已經4球
fit晒

利雲真係好勁 射又得頂又得身位又有二傳又有

你個名

疤咁廢 下半場又唔知失幾球 好彩轉左一場過 唔係利雲實過到

welcome gnabry

時都唔補球證都唔忍心

呢場仲一面倒過作客利狗果場
幾耐未見過疤狗比人姦到咁

換返兩隻翼入嚟鬥跑啦
呢個錫狗唔係仲廢過拖狗82換3個呀嘛

鏝對拜應該幾好睇

係咪準備飲七喜

難以置信我地打呢隊隻閪波要靠牙維折射同馬撚先-6贏波

拖狗就係知啲翼廢所以擺5中場妹

唔係賓狗
利雲已經係我地既人了

thaigo幾屈

咩話 40比0！？

我地咁廢都贏到疤狗就知咩料啦

啲長傳幾好J

3000萬真係唔洗諗
但人工要同拉膠差唔多 清唔走沾屎同猩冇空間

射到達史變卡利奧斯

真係笑撚左
如果我皇對拜
賓周已經輕鬆接應機師直線入左3球了

沾屎輕鬆睇波

拖狗都贏到 真係ON撚9

why no 沾直線

直佢老未
30碼一鳩猛虎射球射爆左舉手王啦

*唔洗諗 一嘢bid落去

拖狗作客魯營未撚輸過

牙辛就射爆

5碼跣腳.gif

下年
MBAPPE HAALAND GNABRY
welcome

諗乜鬼
一早講左唔買人

同埋拜狗隻davies真係好快

下年
James goodbye

仲要唔潺
同基拿比兩個又快又大隻好屈

煙幕

如果拖狗教拜會點

基拿比真係比人under-rate

利雲拉邊 gay拿髀入攝頂頭槌

thiago 應該幾咁拖狗用 啲分邊咁靚

Lewan Coman
Coutinho Thiago tolisso Goretzeka
Davies Hernandez Boateng Pavard
Neuer
出哂啲法國人 再排442叫利雲斬比高文頂

皇馬右閘問題令施丹頭痛

【Now Sports】為卡華查右閘位置尋找候補人選，將會是皇家馬德里主帥施丹今季碰到的頭痛問題，然而，轉會市場亦有機會對他的選項帶來影響。

卡華查來季還會是皇家馬德里陣中右閘位置的必然正選，奧迪奧蘇拿（Alvaro Odriozola）和盧卡斯華斯基斯（Lucas Vazquez）則被外界視為此位置的候補人選，兩者之間誰較為優勝？哪位球員可擔任皇馬右閘「冧巴吐」？都是皇馬主帥施丹將要面對的頭痛問題。

西班牙《馬卡報》指，如純粹由施丹來做決定的話，盧卡斯華斯基斯是極有可能贏得此後補位置的，原因是他加盟皇馬4年以來，是從來未有令施丹失望過；奧迪奧蘇拿也絕對是施丹重視的球員之一，然而有一點令施丹不悅的是他上季中途曾決定離隊轉投拜仁慕尼黑，施丹一直認為一位球員應要整季效力於同一支球隊，但事實上，奧迪奧蘇拿是一位曾經要求過離隊的球員。

儘管奧迪奧蘇拿和盧卡斯華斯基斯已應被視為卡華查的後補人選，但這還是存在變數的，主要體驗經濟原因上，皇馬需要賣走一些邊緣球員來套取現金，故如皇馬今夏在轉會市場收到一些關於兩者的可觀報價時，是不排除會將他們賣走，如事情真的發生，施丹的頭痛指數必然更加高企。

圖片來源 : ©AFP

拜不嬲係我哋私家雞

任攻任射

泰亞高一拎波發現隔離冇人

落後左3球80分鐘換3件

熱血反cup劇本係咪嚟?

信唔信一陣會有12碼

隻閘撚狗咁撚

welcome 艾方素戴維斯

唔信

勁撚到

任人過

撚狗咁撚

屈到

Davies撚狗咁撚Semedo Semedo完封牙維

Cls 戴維斯

19歲加拿大仔

施美度都爆甩
咩事呀-.-

踢翼都得wo

alphonso davis新星, 拜狗唔賣

呢隻好似本身翼黎

點解人地咁勁
我地咁廢

拜VS鏝 應該幾好睇

收埋影帝

因為沾屎廢有得彈鐘俾返我地硬食

鏝輸頭鎚都輸死

出古天奴剷草

鏝反擊勁
拜後防都未必守得住
KDB 丁力

有冇手足知點解施蒙尼改造太子踢SS

利雲入了

利雲14球了

7喜未

似off

off

如果法國有司法公正
賓狗早幾年勒索就比人判左坐監
利雲就係我地既人

古天奴助攻利雲

古天奴入埋

7up

七喜

古天狗幫拜狗請疤狗飲7喜

好撚彩今季唔洗打拜

單場七喜 痴撚線

拖舟提早走場真係好決定

其實係柱墱式中鋒, 施蒙尼用太子咁踢

好 撚 舒 服 呀

關唔關佢打猁2g1a 事?

仲攻

屌你真係飲七喜

疤真係一年比一年柒

2:8

古狗兩球

8球

光頭知唔撚夠踢
早啲叫v5自爆兩球出局

嘩 我地出局改名慶祝d狗仔呢

古天奴

羞辱吓美斯

屌 8粒
可以笑幾耐

足球上帝呢 屌你老母?

Cls單回合8:2

笑死
特登改名笑牙朗出局
結果比人入8粒

人地入到8強架

9粒, 每10分鐘1粒

笑撚到仆街

停手啦屌 拜仁你地係咪想逼死班疤狗

仲慘過7喜

98 出去抽水未

改個名做2比8

我都覺得陰公

我係疤狗真係即刻潛撚到落地核

上年半場仲領先緊利狗 艾巴狗都入更衣室喊
今晚應該想自殺

反拜先鋒

本身以為拜上半場入夠 下半會hea
點知仲谷 惡過狗

8喜臨門

美斯傳波 眼神emoji

C朗頭鎚carry入四強未

佢地要造波俾利雲破紀錄

80分鐘都仲要入幾粒

[C朗頭鎚carry垃圾巴入8強(眼神emoji)] 巴塞隆拿球迷討論區 (344)

抵撚死啦疤狗

98由今日起改名做28好冇?

C朗carry唔到

屌你老母笑到瞓唔著

飲完7喜飲8事

So9唔入個球應該都會留下手

我地抵諗啲免簽美斯幫佢登基啦

[完美示範］球王入兩球摧毀里昂！

有冇球王入二球贏Bayern?

其實都幾慘 比人講成世

難得今次我撐拜
但炒到第7球佢地仲攻我都有d頂唔順 柒到唔敢睇

飲8事可樂

有

好似睇緊啲強姦av咁

有哥斯達同達都仲要用太子踢中鋒咁搞笑

繼續貼 我入去push

係啦 本身都放軟手腳

唔會啦 一定扮到唔撚care
咩大帝係要仆下街 高層痛定思痛 不知幾爽之類

疤狗次次雞胸完就三冠
等比球王美斯強姦啦

頭頭炒疤都仲笑緊 之後第7第8球開始覺得佢地慘 仲柒過我地華仔派膠

記唔記得big gay怒轟own goal

疤po見到

見到7:2有啲於心不忍
不過諗到班球迷 又覺得疤狗好抵死

狗達依家做後備多

我驚佢地開窗就跳出去 逼死晒班死疤狗

其實牙朗先係溫室小花

我想踢波啊

其實疤狗高層要睇下自己幾柒就真

但咪撚扮唔care啦屌?

有無人覺得好在輸左比曼城

D疤狗講撚到自己預撚左輸無咩所謂 好大方呀

今季無主客兩回合 班疤狗預左輸
無得再睇啲水蛇春咁長既哭喪文

你識咩
一場輸返兩回合嘅比數

8事可樂

各位ching飲杯
今晚咁happy一於賀賀佢

見到死疤狗同我地一樣咁開心
我都老懷安慰

我地對拜輕鬆就贏啦～

James~

人哋唔care

入到10球我怕我會喊

有，但好失敗主義

點解疤借25古去拜咁勁
沾屎又唔得

西甲未日嚟，依家搞成咁都唔知講乜好

包皮幾時黎carry西甲

勁有撚用
拖狗用人係睇勁唔勁架咩

因為佢真廢

廢囉on9

唔會去返之前咁光彩啦，依家啲人又廢又老
真係要大執

巴落得百事可樂其實我都開心唔起

聽講基沙文去疤係想攞冠軍架可

4259

當然 我哋巴塞要嬴盡一切

6冠疤以黎第一次真正雞胸
飛機盃都拎唔到

如果政府真係會幫拖
就醒水小小 幫手科水比佩狗買人啦

呢隻堅抵死, 鬼唔望佢下季收埋皮

仲Book定酒店留到決賽
（睇波）

國王盃同歐聯都輸得好撚柒

人地帶埋Ps4去打呀

基沙文特別多柒野
又拍片留隊 又帶ps4踢歐聯

[小花屙尿式射波carry垃圾疤八強止步]

幾慘

U open new post

今日咁開心 返黎慶祝下先

西甲3雄都8強止步

懷懷雲加～

我地16郎

懷念雲加～

係啵

仲雄乜鬼 而家出去打歐聯最勁應該下體會

維維

另外兩隊關我地撚事咩
最好年年16強出局啦

睇你對咩對手
皇同下體對呢隊拜 可能無咁傷

老老實實打下體同疤我唔覺得我地輸硬

但都係輸比RB

西維爾係最大贏家

屌你老母足球上帝已經好勁 垃圾後防

輸自己on9 追和左又縮返後
皇疤連和都冇機會

足球上帝今場做左啲乜

講得好 唔好講咩西甲五連歐聯
我地五年拎四年洗撚啲疤狗馬體狗嚟沾光

疤狗係咪同佩仔一樣都無錢買人呢
下年會唔會繼續柒鬥柒

碎愛疤塞 哭撚到我呢

啲垃圾Page又話巴塞浪費足球上帝光陰
但足球上帝呢場做過啲咩黎

出joao felix應該贏到rb

衰撚過so9
so9搏撚晒命

有美秒傳送 屌你老母so9 demebele coutino griezmann fati 成堆垃圾

On99 啲疤狗最撚鐘意講乜春西甲盛世
明明班疤狗年年柒住出局盛你老母咩

係咪上半場中柱個球
其他唔係好諗到

唔記得了 屌成堆垃圾是但啦

懷懷

shut shut up up

決賽： 紅牛 對 拜仁

聽講師兄幾燈

最撚好笑係 踢之前扮晒野話飲七喜 其實心入面勁撚期侍嬴恭喜晒 有百事飲喇!!!!!!!!!!!!

好撚好笑
扮撚曬無野唔care咁

預左啦

無感覺

好好笑呀

全力支持紅牛收鳩鈀黎皮

又真係幾好笑

正
可以炒鳩大雄

我們迷占沒有錯
只是被雪的時候 太寂寞
占說沒所謂
只要能在主力受傷輪換的時候被付託

等不到機會
陣容不是太完美
拖帥說會給
還是等不到些微
牠曾說的有機會
我怕根本已經被摧毀

以為俾人大炒就有得變真係太天真

拖狗變未

就係未

如果係里昂對紅牛會有噱頭啲

而家歐聯入左4強個3隊全部都係玩全場逼搶
快速組織
拖狗套中場轉邊鳩斬變未

講到拖狗有戰術咁
根本係鳩揀11條友落場自由發揮

瞓咗冇睇 估唔到巴塞輸咁多

西甲收哂皮

要allin包皮了

Reinier is one of the players with most offers (loan) on the table and the club are working carefully for the right team. Reinier prefers to stay in Spain and believes La Liga suits his style best. Valladolid and Real Sociedad are the two clubs who’ve shown most interest. [marca]

In Germany, Dortmund & Leverkusen are interested in Reinier. Madrid maintains good relationship with both clubs & successful loan spells with Achraf (Dortmund) and Carvajal (Bayer). Madrid also wants to continue good relationships with Dortmund for Haaland in the future. [marca]

皇蘇比我地撚完仲肯借我地啲人?

純粹疤更廢先有西甲

提早一年回收應該有賠足錢?

8比2笑撚到我死

笑西？

笑世清笠水

笑你死韓g

世清唔識欣賞好weak

駁唔到

16弟學人笑8弟

不過真係幾好笑

今場只係我地美斯唔想贏

樂意入2,3球都冇撚用啦輸成8粒

我地美斯入完3球你地拜仁仲入到8球咩
理性少少

疤迷唔係咁講咼，話美斯入幾多都唔夠後面失

on9=假花迷
對我地美斯信念唔夠
所以我地美斯先回應唔到大家

On9=花迷先啱

疤狗隊波真係老得好誇張
堆老野大部分1-2年內完約
後生仔得Fati Dembele de Jong Puig
買完堆水貨 加埋武肺 邊度變到錢出黎重建

有Alena Malcom Coutinho Emerson唔用
同我地Llorente Reguilon Hakimi有得揮

請珍惜佩仔

其實我地何嘗唔係
拉膠、細路、摩卻、賓禿全部年過30

佩狗廿年前玩過老野艦隊 奶哂野 仲敢玩

Cristiano Ronaldo in the Champions League for Real Madrid:

31 years old: Champion
32 years old: Champion
33 years old: Champion

Lionel Messi in the Champions League for Barcelona:

31 years old: Quarters
32 years old: Semis
33 years old: Quarters

Perfect man

Borussia Dortmund interested in Real Madrid attacker Reinier

According to Ruhr Nachrichten, Borussia Dortmund are very interested in signing 18-year-old Real Madrid attacker Reinier on a one-year loan deal.

Fellow Bundesliga side Bayer Leverkusen have also shown an interest in signing the Brazilian, who joined Real Madrid from Flamengo in January for €30 million.

Although Kicker state that no negotiations have yet taken place, there is talks of an advanced deal in both Brazilian and Spanish reports. It could see Borussia Dortmund sign Reinier on a similar deal to that of Achraf Hakimi, on loan with an option for a further year.

賣haaland嚟就借

Covid-19 travel restrictions could scupper a potential transfer for Ajax and Netherlands midfielder Donny van de Beek to either Manchester United or Real Madrid, who are both interested in the 23-year-old.

真係唔買人？

等買包皮

中場等o仔黎接班

肺炎應該真係搞到財困
無左門票收入 贊助都好似比唔足

Official Announcement: Miguel Baeza

Real Madrid C. F. and RC Celta have reached an agreement over the transfer of Miguel Baeza.

Our club would like to thank Miguel Baeza for the commitment, professionalism and exemplary conduct displayed throughout all the seasons he spent as a member of our academy and wishes him all the best in this new chapter.

Reinier Jesus is very close to becoming a Borussia Dortmund player, with negotiations between Real Madrid and the German club at an advanced stage. [Marca]

佩仔做鴨填緊數 下年啦

龍仔 25M+buyback clause
掃把 35M
占士15M
機師 10M

法國比真歷同B施華一樣樣 啱先仲喺到諗點解會有比真歷

曼城上場又唔見咁廢

上場曼城都唔係踢得好啦
係我地太廢咋

件傻閪法國狗

隊曼城廢到 kdb隱形咁滯
然後我地輸咗俾呢隊嘢

輸無拉膠同條法國傻鳩

同埋光頭狗啲換人

同意
其實上場鏝入兩粒都係華仔自爆

首回合 換人前1：0 換完人變1：2

反而真係俾人逼甩嗰啲唔洗輸

換走牙維前踢得幾好

光頭私怨狗
夏猩維三個入面係得牙維抗衡到獲加

我為大家好 提早出局好過比拜強姦

換入猩 10分鐘內輸2球

Jesus嗰下有沾屎嘅影子

250

丁力嗰下有賓狗嘅影子

丁力

冇心踢就讓返個位出嚟啦

拜捧硬了

哥狗歐聯真係

無美斯哥狗真係乜撚都唔係

唔知拖狗係咪上次同哥狗講完d乜野
搞到哥狗on99

250 罪人

似曾相識
似我地之前出卻摩米華咁
鏝KDB根 Rodri 費癲

法國啲中堅輪流柒
Laporte Varane Lenglet

華狗條傻閪柒咁多
收返埋啦

Upamecano Kimpembe Lucas Hernandez
得里昂無法國中堅

屌你老母華狗

welcome kdb

有無皇迷會想哥狗嚟教下

welcome sterling

No sterling la

依兩晚好撚開心

講真今年top5閘一定有mendy份進攻差小小但係防守勁到，可惜太低調啲人剩係識Robertson,Ad ,其實theo，龍仔今年左閘都踢得好

肥牛就算啦

收番掃把係咪想賣Isco?

點會冇肥牛今年佢係ac好勁top10應該有佢份，一係數下有乜左閘今年勁

mendy angelino robo alphonso guerreiro

不過今季top 10應該勉強有嘅

根本就唔應該買文迪
光頭條垃圾買完用兩用唔鍾意就放埋一邊

你咁計gosen算唔算？

法國人

算 將翼衡同閘溝埋講 吹咩

The biggest aggregate win in a Champions League quarter-final history was Real Madrid 8-2 APOEL. [ @Squawka ]

Reinier Jesus is already flying to Germany to sign for BVB, it'll be a 2-year loan deal. [ @mundodeportivo ]

New Hakimi

有無正選踢架

佩仔做緊野

做鴨

請尊重

綠豆狗一直都迷哥迪奧拿

“Maybe De Bruyne has to go to Real Madrid to win the CL”, repeats a pundit on Belgian tv.

On the other hand: Real currently don’t have the funds to invest more than €300m (fee + wages) in a player that turns 30. And weren’t Real knocked out twice in the round of 16 recently.

@HLNinEngeland

口罩呢

放緊d垃圾咪得囉
乜撚野isco個d

Marcelo's message to Bayern's Alphonso Davies on Instagram: "You bring joy to my eyes when I see u play kid!"

88 james

呢個就走硬

no

咁個人覺得文迪係好過肥牛同龍仔，只係宜家馬些路個定位一係做後備，一係就放比祖記然後收返龍仔輪換，只係下年都似係前者

歡迎你回隊
安察洛堤

細路肯做後備就留佢啦

又借d意想佢去獌

佢等左幾年

cheat王

259

Ching好瘋狂

希望有個識英雄重英雄的教練

馬德羅

歡迎你去拖肥
蝦梅西洛迪古斯

聯賽可以長期踩住疤狗都幾爽

拖唔走你俾咩人都無用
根本就係狗屎運用盡
兼無咗朗打救

好歡迎疤狗啲球星名宿做25加盟
但哥狗不了 隨時歐聯表現柒過疤狗

兩屆十六郎仲有咩風浪未見過

32郎

辛咁就黎左4年
4年零進步
都幾屈

仲有占伊
呢三條撚樣咁多年有咩進步

James 用6年變左個垃圾
仲屈

占士攻中打到中中都得
屈撚到
WORKRATE全隊最高

中中變到後備
後備變到大名單都冇埋
屈撚到

猁狗SHUT UP

一開始出嚟係幾勁
都唔止係無進步 仲愈踢愈廢

比你燈死

可以套現占士未

射爆疤狗果季應該高價賣走佢

咁就冇咗億二

牙禿
牙辛
大拿拿兩億幾

Real Madrid’s players have a combined market value of more than €1 billion. They’re the most valuable set of footballers in La Liga & the second in the world behind Manchester City (difference of €3.6M). Hazard is rated €80M, Casemiro & Varane both €64M & Courtois €60M. [as]

Real Madrid will depend on its players if finances are bad this summer and the future looks bright with many youngsters like Ødegaard, Rodrygo, Valverde, Odriozola, Ceballos, Lunin, Mendy, Militão, Vinicius and Jovic who are all 24 or younger. [as]

Zidane and Real Madrid wants to offload Mariano's but he's not thinking about moving and wants to impress the coach. Real might be forced to make space for him in the squad for next season, he earns around 4.5m euros. [ @AS_SergioSantos ]

🔙 #OnThisDay in 2016, @marcoasensio10 was presented as a new Real Madrid player at the Bernabéu!

佩狗廢到

財困+留錢買包皮
久保話唔定有機會番黎踢一隊

唔可以

其實真正喜歡占士的係應該想佢離開
係草場踢波
希望迷沾學識放手

收啦

得唔到佢既靈魂都要得到佢既肉體

你2樣都得唔到

2021 lineup
Vini Benz Asensio
James
VVD Casemiro
Mendy Ramos Militao Carvajal
Lunin

呢個陣大家點睇？
占辛輪流左腳勁射
禁區都唔洗入就炒人幾球
應該可以穩奪西甲

解決左造唔到波入禁區既問題

下年先FF

James: I wanted to leave Real Madrid and the club wouldn't let me

"Not playing is frustrating," the 29-year-old revealed on the “Realeza del Fútbol Latino” podcast. "I know I have the conditions to always play, but because of other people, I cannot do it.

"If I were a bad player, I would accept it, but I'm a person who wants to win and always play.

"When you see you don't have the same opportunities as your team-mates, it's hard. I wanted to leave but the club wouldn't let me."

青訓隊Latasa好似幾勁

Lucien Favre on Reinier: "We want to borrow him from Real Madrid. But it's not done yet. He's a young player who can play as nine and a half, but also as a false striker." @berger_pj #BVB

個龍都幾勁

Welcome Messi

皇馬而家窮到燶 點比佢份糧

12碼聯重出江湖

信我
皇馬嘅財力嚟多十個武肺都頂得順

盧狗死-6

收返雷吉隆
放馬些路咪仲好
雖然功臣，但下年都33

有無諗過龍仔唔想做mendy後備

放你老母臭化

乜撚野雷吉隆

Ching呢下有啲火

盧蛇勁到

牙維請振作

牙維 哭吧哭吧哭吧 不是罪

獌狗同反盧

反盧

貢惡

你259啊

係咪有咩5會

Plz come back lo daddy

He is lo dog

牙維

疤狗主席炒左Setien

盧狗冚家剷啦

慘 巴塞皇朝準備復興
皇馬收檔啦

雖然Mendy好對板 但真係無需要買

身體質素好屈如果練好啲傳中就真係唔洗煩左閘

約域向名模求婚成功

【Now Sports】射手約域在皇家馬德里發展平平，但情路順暢，周日向女友Sofia Milo求婚成功。

塞爾維亞名模Sofia Milo在Instagram上載了一張，跟約域（Luka Jovic）在一個非常浪漫的地方相擁的相片，留言宣佈：「Yes！謝謝你讓我笑，謝謝你愛我，永遠愛你。」

曾跟多名巴爾幹半島球星拍拖的Sofia，跟約域在2015年相戀，雖然3年後一度分手，但很快便復合。現在Sofia懷有兩人首個愛情結晶品。

早前球季停擺時，約域不惜違反隔離條例也要乘坐私人飛機從西班牙飛回塞爾維亞，盛傳就是為了跟Sofia慶祝生日。當時事件引發軒然大波，塞國總統胡錫公開表明展開調查，更指約域或要因此入獄。

圖片來源 : Instagram圖片

Jesús Vallejo will play again next season at Granada. The Rojiblanco Club finalizes an Agreement with Real Madrid for one season loan without purchase option [Canal RojiBlanco]

Valencia contacted Real Madrid regarding Borja Mayoral and made an offer of €15M + bonuses. Valencia are in a hurry to close the deal. If Lazio are still interested, they will have to best Valencia’s offer. [ @DiMarzio ]

Nacho is one of Benfica’s great goals for the upcoming season. Jorge Jesús, Benfica’s manager, values Nacho’s experience and versatility. The player could leave for €10M since his contract ends in 2022. [a bola]

華倫下季會沉到點

笠水狗又傻咗

歐霸仔

馬場富美加好返未

Benfica eye Nacho

Benfica are considering a move for Real Madrid defender Nacho Fernandez, according to A Bola.

welcome mbappe haaland kdb

welcome messi fati suárez

ching呢句要係阿po留

覓膠錯ac

又幾襯

ching應該整定welcome james to mu既圖

welcome james

好似弱智咁

Dayot Upamecano convinces the board of Real Madrid and the coach himself. The centre-back who is personal Zidane's request is one of the club's targets for 2021. ⚪️⚪️ @diarioas

呢個係Rb對下體嗰場勁到仆街

有過大傷 可能要睇多一年
45m 違約金 有料既就直買啦

炸彈黎 上下限都高

幾鍾意西維個Diego carlos
幾型棍

佢隔黎個爆炸頭勁啲

矮

咩topic